唔知點解部影印機連唔到

機又試過重開 network又reset過
都係唔得

部機係brother影印機

google 下printer spooler

還返俾人啦

有冇裝岩driver先

部機上網同連usb張卡壞左
要成張換
結論:買過部/保養

點知壞左
關唔關轉左上網事?
因為我9月個時仲印到 一到十月轉左網上行就用唔到
有線都連唔到

你可以試下直連usb都唔德你可以買過部

係咪IP轉鳩咗呀？

係IP 轉左
點搞

重新裝過個printer driver，等部電腦掃返printer個新IP試下

Reset everything

唔得
明明我影印機connect左屋企wifi

你電腦ping到部printer?

唔明

部printer有個IP, 你ping到就即係通到，ping唔到表示部電腦同部printer個network根本唔通
㩒下部printer check下個IP, 自己google下點做ping test

ping唔到 影印機個ip

up

up ping唔到ip

唔同network
printer同電腦係咪駁同一個router?

有個網上行既野
開唔關事

有冇圖？

番屋企影

我知咩事了 on9左 條連電腦lan線無插到router度

一打唔使找